【大事回顧】張家輝涉偷貨品 再度申請押後答辯

休班警去年涉嫌在深水埗特賣店偷走4件行李牌、防滑貼等共值32元的貨品，被控一項盜竊罪。他今（13日）於西九龍法院否認控罪，裁判官將案件定於4月1日開審，料只需審訊1天。控方將傳召5名證人，並會以閉路電視片段舉證，辯方則透露或會傳召1名醫生作證。

現遭停職的警員張家輝（51歲），被控於去年‪5月18日在深水埗福華街福仁商場的電子特賣城內，偷走一個價值9元的小型多功能包、一塊價值5元的行李牌、一盞價值15元的LED燈和一包價值3元的眼鏡防滑貼。

‪案件編號：WKCC3886/2018

32蚊都比唔起